85歲日踩22粒鐘！鐵人胡楓自嘲有精神病

12月04日(一) 01:11
東網電視

現年85歲的藝人胡楓（修哥）、羅蘭、吳君麗三人結伴看音樂會，修哥將於明年二月在紅館開騷，講到嘉賓，修哥笑言嘉賓一定有，但他不好意思請，就交給主辦商去請，因為他的人情卡早已碌爆。問到君麗姐是否嘉賓之一？修哥即望住君麗：「睇佢肯唔肯啦，你扭扭擰擰。」修哥續說唯一親自邀請是羅蘭，她好樂意去。對被邀做嘉賓，君麗表示：「一定嚟捧場。」而修哥表示第一次演唱會君麗便幫他連做三場嘉賓，所以過往已碌爆人情卡，由他七十歲、八十歲到今次都請了差不多三十位嘉賓。

自嘲有精神病

訪問期間剛演唱完畢的阮兆祥出現，笑言要來修哥演唱會表演，修哥稱祥仔要表演任何場地都歡迎他，祥仔即笑修哥想拒絕他，問到修哥準備情況，修哥稱已如火如荼，心情開心，但就比較疲倦，因為還有兩劇在身要開工，他謂：「今日朝早06通告，一直拍到夜晚6點，到呢到完咗之後，又要返廠開工。（吓，幾點收工呀？）收凌晨4點，但呢個係我自己要求嘅，我希望盡快拍完我嘅戲份，可以一心一意去做我嘅演唱會，所以，今日3號拍到7號連拍幾日。」祥仔讚修哥精力充沛，修哥就謂：「你都話我有病，有精神病嘛！」祥仔笑指修哥真是好夠精神。

申請入健力士紀錄

講到是否真的將這次名為《86破晒紀錄》演唱會去伸請入健力士紀錄？修哥表示：「我乜都唔理㗎，我嘅範圍係做好我自己演唱會嘅事，其他嘅事都唔理。」另外，有份演出的朱咪咪，她表示下午才在上海完成工作返港，所以，來到會場即爭取時間休息，抖好精神準備台上演唱。